903 老闆講黃色經濟圈 呀...呀

同大話會 er er sir 大家都有 口辟，點解聽落會眼濕濕而唔係眼火爆.......